天水圍 year3 海傍

keep contact對個下聯

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

推

推推

推推唔該